求其一個VlUTV旅行都打鳩贏TVB!

講明先我唔係打手
只係無聊上viutv 睇下有咩新節目
睇到旅行吊靴鬼一睇就吸引我
好新鮮題材、冇目的地跟人去
好過果個一屋去鳩痕
去介紹旅行去到做戲咁
明知成班係藝員要低B咁代入屋企人去介紹旅行真係睇到好撚火
劇集還劇集、旅行節目還旅行節目
TVB一世都學唔到創新架啦

同意

Agger Viutv套異鄉再出發都幾送飯的